聽日282會接連上升坐火箭，定係競價後急插呢

問銀行貸左少少錢入貨

大不了咪去番做仙股
又唔係未試過
相反破新高就真係未試過喇

想買了

上次咪坐火箭去到最高1.96

係堅唔堅呀

推到2蚊，隨時又拉人封艇

今次仲推唔推到呀

無人敢推啦，你想俾 毒品調查科 拉咩

乜你咁細膽㗎，真係冇撚用嘅.....

火箭支持肥佬黎劇情又嚟

今鋪佢入左冊
好難再容易操控股價

就係要破新高

宜家應該買唔砌

一開就高位

升成毫
邊敢買

1蚊都嚟

真1.1蚊岩岩 今次真係火箭

不問價入

上次都係咁啦

仆街未買呀, 尋日又停咗牌入唔到

唔好入 一陣直插無水花

直衝唔見影啦

仲有咩可以直插呀 有錢都唔識執

0.5啦

完